[熱狗]輸左既話 出賣前線既就係熱狗

和理非泛民其實冇野輸
15年都係咁輸啦架
最多未齊齊做返港豬
基本上區選一輸被出賣既就係前線勇武
失去民意 變哂真暴徙
多謝熱狗投白票投建制

5000被拉前線比熱狗出賣哂